香港人 住蝗邨 你問我答

香港人 住蝗邨 你問我答

點派到去？

等撚左8年

單人？

有邊條邨唔蝗

啟德蝗蟲邨？ 水泉澳？

2-3

杏花邨

邊樓邊室?

有幾多屋企人?

有咩好你問我答?

???

水

屋企廚房幾大

同d新移民關係如何

家家戶戶部部電視機長開播住乜野

碌鳩幾長

殺咗幾多件